我唔知係咪所有女人都係雞 但我知好多連登仔都係阿雞

個個都有得上
我無得上
我唔抵得
所以我唱你
你扔我
我屌你老母

駁唔到

唔好喊喇
個得屌閪咪比500去富士建興行一轉
佢地唔會唔做你生意既

無

無得屌

阿雞
你死得好慘

燒雞死左

仇女撚搏唔到？

比喻貼切

駛吾倒

真係會唔做生意架，你識咩，ps 試過想叫雞幾次，都唔做我生意，放棄左

連仔老母係雞

吾你老母

負皮個兩個比人紮棍

師兄唔好灰

究竟點樣衰法先會唔做你生意？

真心？

笑撚死

有聲

連登無人識三五成群？